唔好掛住講支那肺炎，我地要守護我城，禁止大陸人入境同埋落實繼續五大訴求

自己香港，自己救，我要真普選
落實五大訴求

1月28 驚遲左d

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

煲底
要攬炒